雷神發威！勢不可擋

直播雷神破自己香港一日6w紀錄
R9 翔惑
R10神威敖翔
R11哈蝦巴爸

7w.....

神威敖翔
仲未完

傻鳩左 7W

呢手馬 我外母騎都6win la

哈蝦巴爸 8w

傻鳩黎 破哂紀錄

懷疑佢捉到條track